肥絲，我不同意你的行為，但是我誓死捍衛你說話的權利。

細個番學嘅時候，總會有啲好撚煩嘅同學。

佢地成日都青埋啲唔好笑嘅gag，又或者做好多嘢想出位，但係我地啲同學仔都唔會打鳩佢，最多杯葛佢，但佢始終都會有佢朋友圈，始終都會同我地一齊上堂。

我地絕對冇權因爲佢鳩下鳩下而踢鳩佢出校，除非佢犯咗咩校規。

老實講，肥絲有時都幾撚煩，但我地又有咩權踢走佢先。你同我講民主原則，今日我反問番你，文革時期你俾紅衛兵搞投票，結果會點？其實佢地用行動話咗俾大家知。

連登仔入面有太多膚淺思想嘅小朋友，呢個大家都知。我只係覺得大家開始走向瘋狂。你地要求緊啲咩，你自己深思熟慮多陣。

高登連登呢啲九反之地，冇所謂絕對。我地只可以開post屌鳩佢，而唔係踢佢出局，因為佢有權戇鳩。

「我不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利。」Evelyn Beatrice Hall.

肥絲都有Fans

你以為有道理就可以阻止到我地屌肥絲？收皮啦

樓主你真係戇叱鳩，連登仔惡過共產黨呀仆街

嗰標題柒到

其實唔單單係肥絲，波台班痴線佬都係。
佢地有權痴線開膠post假膠。

左膠真係得意

洗板人士有權洗板

你咁唔鐘意人咪起鳩人底囉，又冇料又想兇人。
你以為Ban咗人地唔識開新AC咩，連登AC咁易有

如果因為肥絲一個人既行為 (所謂佢既權利)
導致每日幾十個POST投訴佢 (所謂其他人既權利)
再導致每日幾十個POST嘈D投訴肥絲既人 (都係其他人既權利)
咁真係冇問題?

咁又唔同，洗板犯規

笑死
你講果啲柒頭同學咪比老師針對、記缺點囉

但係連狗點做？(唔好講ban)

宜家屌肥屍既人 仲 煩膠過肥屍

咁呢啲叫輿論，佔領嗰期夠日日有post討論啦，你覺得有冇問題？我覺得冇問題，真理愈辯愈明。

咁？噉咁即係點樣呀？

有咩問題？

佢冇侵犯其他人權利底下
而你因為唔鍾意而去侵犯其他人權利
咁真係冇問題？

無十反之地?

我唔想學佢

不過今次黎料....

有無瘦絲
不死的捍衛?

希特拉唔鐘意猶太人，咪殺猶太人囉，有咩問題

細個番學嘅時候，總會有啲好撚煩嘅同學。

佢地成日都青埋啲唔好笑嘅gag，又或者做好多嘢想出位

呢段係樓主自我介紹？

唔緊要啦，撐肥絲即係鐘意聽佢左左右右。
而佢講左左右右又係佢既「正當權利」既。
咁咪每個Post都左左右右囉。

反正你地覺得無問題嘛，Admin又話無問題

樓主小心連衛兵批鬥你

雖然肥絲有時真係矯枉過正
連人哋講佢屋企出事都喺度玩依啲嘢係真係幾唔尊重人
不過啲人屌尻肥絲係因為班00後出埋啲垃圾po肥絲入去捉佢哋搞到佢哋好無癮
所以有為數不少嘅人根本就係自己寫錯字但係就屌返人
反肥絲=將自己責任缷畀肥絲, 唔肯認自己錯, 話乜柒約定俗成, 約你老母

利申 如果肥絲唔玩啲認真po嘅我一定會同佢一齊捉人錯字

而加D 00後細蚊仔 唔鐘意就唔比人講野 學哂支那D野
我夠覺得你班撚樣日日開肥絲POST好撚柒煩啦
我又同ADMIN講叫佢BAN你地咩

鐘？個鐘關啲意咩事呢？

來了來了，連登名產，人身攻擊。

捉？無捉錯字喎？問問題就係捉？弱智？

其實的確係冇問題
但係大家就唔應該再投訴討論質素低下
因為呢個係保護大眾權利之下既結果
食得咸魚抵得渴

你個腦入面淨係得利益同關係
唔同意bam就係同佢有關係 係佢fans支持佢 同啲廢中廢老言論無分別
好彩香港無民主

無十一反之地？

好啦 送個光環俾你

呢個post都有好多垃圾言論咩，唔通又要bam鳩佢地咩

第日有廿萬人出黎遊行請願，公投要劏房波落台
都可以比你班左膠話係紅衛兵搞扣高帽啦
佢唔派錢都係佢權利呀，重可以話佢犯埋d法都冇影響到人添

Bam?做乜要擬聲詞啲鳩？

有無得犯埋c法？

咁肥絲有冇陳茂波咁大權先？佢搶咗你幾億？

連bam都唔識

咁？噉樣即係點呀？

連登仔冇資格爭取民主

佢地有民主，連登摺得啦。
唔順眼就Bam鳩人，狗都唔玩呢個垃圾論壇

Agree樓主
btw屌7煩肥絲

今次唔錯，有埋reference

岩呀，垃圾上垃圾論壇

問問題就係唔識？

Ban? Bam?

其實呢d attention seeker 唔理佢就自動收皮
又負皮佢又開咁多post根本佢仲開心
開d左乜乜以為撚緊佢，實質係比佢撚緊
真係連登d細蚊仔咁低智先會中計
以前高登邊有人理呢d假膠

係連登小學雞眼中
用邏輯講道理 = 左膠

我地要中國式民主，掟死肥絲
共產黨萬歲

踢唔到佢出校係因為校長弱，屌你咁都可以拎黎打飛機，十足十堆左膠出黎唱下歌影下大合照就話自己示威一樣，實則根本係示弱

原來連登仲有正常人

舉多個例子，有人對我人身攻擊，或者扮肥絲式回應，我都冇計。

第一，你話我兩句唔會侵害我基本權利；
第二，俾你話兩句我又唔會心靈受損；
第三，呢樣只顯示到一部份連登小朋友嘅質素低下，連基本討論都冇能力做。

樓豬ho ball

個同學搞爛gag，做傻仔就要踢佢出校？
俾你做校長仲得了

啱呀，ban左佢我重點狙擊佢啊
就算ban都唔好ban埋右

肥絲

得大權，冇細權？

認同樓主

等陣人地入黎捉你錯字就好笑

言下之意，肥C式回應=質素低

質素高定低都唔係BAN人準則 明未呀傻鳩

中學

啲同學上堂搞事既都俾老師鬧，再嘈就扣操行分

咪講到唔踢佢出校=冇問題啦大佬

依家根本係admin覺得未需要處理姐，但一旦惡化落去既，點會唔處理，你試下一個post頭一頁已經十個肥絲模式既會員，依家個post都有一個啦，其他post又有幾個，一集合埋我睇你點搞 仲想企道德高地

搞乜撚爛gag ，依加佢唔係洗版，係洗台wor ，個撚個post 都入去搞一轉，就好似有個同學係人地上堂既時候每個班房都入去尻叫一下再去下一間，咁樣搞到人都冇問題？比你做同學真係仲得了 比人恰到上心口仲要幫人講好說話

我唔介意呀，捉咪捉囉，有咩問題？

唔解決源頭
解決提出黎既人

樓豬回應唔到？

個柒頭同學係校董個仔，連家長都強烈投訴埋，無人奈得佢何，又點睇？

呢句野個誓死 語氣係強左啲

佢質素高唔高唔關我事，但佢有權質素低。
你都有，而且你將呢個權行使得好完美。

巴打心水清 唔明點解啲人咁嬲 可能比肥絲串親

問問題都唔得？

樓主呢d 典型垃圾港豬比人恰到上心口都要繼續奶人袋底

言論自由的代價就係會聽到一D唔想聽到GE野

正確

冇錯啊，呢個post大把。
不過以言論自由黎講，呢種代價都只係好輕。

一個同學搞搞震實冇問題架，你試下半班同學一齊開肥絲模式搞串個party ，睇下你條柒頭仲教唔教到書

成件事就係連狗廢 無對策

等於個學生搞事，除左個學生俾人屌佢曳

仲有家長，學校都會比人屌「嘩⋯乜教埋啲咁既人出黎」

肥屍我block一次搞就掂 你班撚樣就block極都仲有

咁個風氣源頭係邊個先

咪就係，夠強勢既要踢走佢根本冇難度 幫撚住佢做乜

我都明白樓主
但若果有一日習大帝黎高登開post, 5毛又黎 5p又黎，咁樣係咪又係唔理
有啲權益係咪應該優先考慮，論壇既核心價值，然後再黎先係言論既自由

嗌生嗌死正字係高登傳統文化又係佢地（雖然唔係
屌肥絲屌正字又係佢地
連登仔

唔理佢/block左佢咪得，唔明做乜咁大反應
以前樣子巴baby post個d咪又係洗皮

雖然佢幾煩,但又糾正咗好多5p字

雖然標題就好柒，誓乜撚野死，又唔係拍緊戲

但你同我諗法一樣

你估中共又好覺得香港言論好入耳咩

言論自由就係唔入耳都要聽架啦

除非佢犯規

另外連登仔係新聞見到人死就毫無底線

然後有會員親人過身就咩都唔講得？

利申有口德，有人死我一定唔亂講

所以連登俾人感覺咪憤世毒撚，智識水平低下，負能量集中地囉

樓主捍唔捍衛d 5毛說話權利 ?

咁你係度屌 唔中意佢啲人係度做乜
唔中意佢班人都有權屌佢

難道你覺得佢地有權ban人

你果句宣言係同當權者講架，大佬！

照quote 姐

你會唔會諗多左

人地問問題咋

其實每次反肥絲嘅post雖然多正評但係都有唔少負皮
呢班人嘅意見又有無畀人理過？

情景同情況都唔同，用現實同網絡比，會唔會唔合理咗d?

我地覺得佢煩就抵ban啦 唔比人掟石算得上咩民主

一定係連仔啦 最衰係佢 一開始唔搞連登就冇宜家既問題

得智識，冇知識？

What happens in drama stay in drama la

講得好

咁我又冇話要bam佢地啵，你係咪有啲誤會？

覆埋你下面嗰句，而家係有人話要因言踢人，借連仔之權滿足呢啲人既一時之氣，咁我就唔支持。

你都巴撚閉，伏爾泰都柒

言論自由就係有代價
自己block左佢咪得

樓主都要捍衛我屌鳩臭閪肥絲嘅權利

正評肥絲冚家長命百歲兼且百病纏身
負皮肥絲親自坐到你碌鳩變皺皮芝士腸

呀，sorry打錯

哦 你捍衛洗版狗洗版既權利仲咁自豪

我捍衛你權利啊，不過下面得兩個選擇就好似有啲問題

你唔鳩上鳩上？

點解唔捍衛？佢有權發表任何言論
只要唔犯法就得/犯版規(雖然唔知喺邊)
唔鍾意睇到咪Block

關佢咩事

“Your mom gay lol”

—-孔子

咁第日姐係邊個惡意洗版都ok啦，言論自由丫嘛

俾個叻你啦 又搭嘴

淨係想問下佢係咪認為肥絲低汁？
問問題就係ban人？

支持肥絲嘅信徒會獲得肥絲潮濕閪窿嘅祝福係非常之合理

玩論壇核心價值唔係言論自由仲有啲咩？

核心價值係公共討論討論出嚟，唔係少數人自己有咗共識，再強加係成個論壇之上。核心價值唔係既存靜止嘅價值，而要通過自由討論不斷更新。

除非有組織大規模，有系統干預/破壞成個討論平台(例如五毛)，如果唔係admin無必要出嚟Block任何人，因為admin道義上唔應該用自己嘅權限去干涉公眾討論。

對我嚟講，相對於肥絲條煩膠，班要求admin block柒肥絲嘅人先係真正違背緊香港核心價值

連登定香港啊

要 admin ban 人
玩過濾
返香討 uwants 5p啦屌你老母

咁又唔係，洗板就犯規，要bam架

咪撚賴鳩大陸啦 屌你老母香港搞民主果班, 人地講既野唔岩心意又咪唔比人講野, 屌鳩人五毛。

ON9，你自己都講不同意佢行為，即係只要肥絲個撚樣唔做呢個行為可以留係度，呢個係規則既問題啊!

你都好意思講民主，你明唔明咩叫民主咩叫多數食少數?多數既狼投票食少數既羊啊即係，好明顯唔係唔俾肥絲講野，係論事而唔係論人啊屌你!

紅衛兵係論事架咩?毛主席話打倒邊個就打倒邊個，一日打倒一個，打倒晒又要搵下一個毫無原則標準目標既鬥爭。

班死左膠一句「我有言論自由」就隨便濫用，好好笑

咁條肥閪洗版又洗唔洗bam呢？

肥絲捉錯字係言論自由
嘈肥絲捉人錯字就唔係言論自由

核你老母價值咩

你地一隻二隻肯定左大家地位平等先再講啦

一開始條友就有獨家icon啦

而家佢套icon 存係lihkg asset folder呀
係連登既資產啊

係公平，但有啲人會更公平咁囉

點定義洗版？
捉吾系甘牙全部都要ban？

原來咁多人關心肥絲
肥絲已經成功

咁你地革命成功未

兩邊都係言論自由
但ban就係侵犯其他人自由

連登係咪香港人主導嘅論壇？個班要block鳩肥絲嘅人係咪香港人？依班覺得太唔順眼就要block鳩人嘅群體，係咪違反香港(至少泛民本土派)信奉，我地同大陸最大嘅差別，最基本嘅自由主義思想？

如果係，做咩唔講得

ba n同嘈原來一樣

捉？問問題就係捉？弱智？

所以就話，根本唔係邊一個人做煩膠問題。
問題係一個群體有冇徹底明白基本權利係啲乜，根據自己喜好剝削他人權利就根本係違反普世價值。

然後想提出多一樣嘢，反肥絲嘅人覺得肥絲令你上討論區好煩躁，但開開心心上連登唔係一個基本權利，只係你自己嘅期望。

連登居然有人有正常價值觀

吾你老母係咪捉？

見到啲人支持肥閪係連登鳩up就好似覺得自己對香港民主自由出咗一分力咁就覺得好撚搞笑

搞清楚咩野係問責官員

同埋咩為之犯法先

肥絲有冇犯任何一條法?

論洗板 佢每個comment都唔同都叫做洗板?

原來係起哄下化

唔知以為真係要ban

咁撚認真做乜春
正如日日嗌Ban佢既傻閪一樣,

唔係㗎，支持條肥閪就係對香港民主出咗一分力㗎啦

但求心安理得啫

收皮啦垃圾
個左字由有得上網嘅年代開始已經係當咗字去用
捉你老母臭閪咩

連登民主化既話就不得了
班人炒咁多次車都唔認錯
分分鐘唔炒車果班比人逼走

肥絲加油

高登開撚左ser十幾年先開始反中國支持本土
咁係咪代表佢地又搞事？

連仔話唔係 (好似係)

證明兩登都係左膠多
為香港爭取民主都係鳩行下就係

不願面對

香港核心價值唔等同論壇核心價值

轉返做人話唔好用左膠名詞，個FORUM要點會本來就係網主決定，而奉登仔民主價值，就係接唔接受人用某D字代替口語，BIG5字庫時代既問題由來已久，5P問題係本來用開個D字係都要自己行另一套，肥絲就自定義正字行正字霸權，兩者都係無照顧登仔習慣文化。

而家根本係肥絲唔尊重人地個生態強要食肉動物素食，而5p就係蝗蟲來港唔肯講廣東話守我地規則。

咗膠當道嘅連登

可能有啲人唔明，究竟而家係撐肥絲咁簡單咩？
無論肥絲定波台痴線佬，佢地都引咗一啲討論出黎，而呢啲討論無論包含緊咩思想，佢始終都出得黎。呢個就係討論區價值。

d新會然一時又講依度唔係高登，跟返連登規矩
一時又話高登不嬲用開左，因為咗會變”?”
真係吹撚漲

你做咩話人痴線佬？

咁樣係唔岩，唔係正確既討論態度

咁習大大稱帝都有好多官支持
咁反個班人係咪搞事
你知唔知你講乜柒
吾系甘就一直以黎都係比人屌開嘅
左字係黎撚左個肥閪個個post煩撚住晒
煩撚到洗晒班傻鳩腦囉

以左膠黎講，樓主都算幾入骨

欣賞樓主對牛彈琴既決心
連登仔思路有咁清晰就唔俾人叫小學雞

但睇下上面，無論咩立場，都真係有人認真討論。
唔認真論邊有啲有質素嘅結果出黎丫

收鳩皮啦又拉波台落水
波台由你仲係條精蟲個陣都已經係咁玩膠架啦
左字係幾時開始興起捉嘅？

果班撚樣，人地上街時佢地就拎住個鍵盤係屋企打飛機，依家一講到言論自由喇，就渣渣林支持條肥閪一齊拎住個鍵盤維護香港既核心價值

駁唔到 如果一定要跟隨民意 就會無晒秩序

拿，匿名討論區就有好多玩法嘅，有人鐘龍玩假膠，有人鐘意捉人錯字，有人鐘意認真討論做道德撚，有人鐘意恥笑人做道德撚，都唔係問題

但而家係有班人覺得自己有權/應該，叫admin block咗啲佢睇唔過眼嘅人，咁我依啲言論自由膠出嚟講兩句有咩問題？

無嘢好笑，自己幫人扣頂推動民主嘅帽子強行恥笑，好肉酸

話之我講晒佢祖宗十八代，你都唔能夠bam我

左字除左高登以外度度都係咁用
你玩過Online game 未

其實你知唔知樓主引用嗰句金句係libreal一個好出名嘅政治家嘅名言,libreal

最好有掟石制度
掟死晒反對聲音

岩牙，所以我都支持習大大做皇帝
千秋萬世

除左高登連登有邊度講吾系會比人屌？

肥絲成日入我post貼我係邊種自由 係咪欺凌人既自由

你你乖啦唔好成日係個井太耐

肥絲又無犯規
無理由話好多人唔鐘意佢就bam9佢架

係啊，佢斬死你都係佢嘅自由
自由萬歲

你既自由咪係block左佢

個個扮睇唔到
就好似中共管治下既人民

對於特權階層既事，就由佢地所屬階層去管

自己係低級平民，唔好理咁多

依家係講緊你地唔好渣住言論自由既牌號去嘗試合理化肥絲因洗版而影響到連登既討論呀

肥絲唔義務要接受你認為嘅連登嘅生態架喎，同埋以你依個邏輯，想改變依個生態嘅人就要bam，咁連登係咪就變返一個純潔嘅香港社區？大家都係用家，不要把自己看得那麼高，我夠覺得你講野唔make sense，唔通又叫admin block你？

斬死你，佢就要坐監啦

所謂既有班人都只不過係出黎叫Admin Ban人，咁Admin有冇Ban到?
依家係唔係因為有果班人所以影響左肥絲既權利?
姐係肥絲有言論自由，但係反對肥絲既人就冇佢地表達既自由?

肥絲做佢既野叫民主 支持肥絲既人叫支持民主
出黎反對肥絲既人就冇自己既權利同自由?
點解支持肥絲既人就可以Label反對既人做反民主?
其實你地都只不過係放大左自己既民主自由去排除異己
同反對肥絲既人又有分別咩?

日日都有人叫特首落台 果堆人係咪就反民主反其他人既自由?

老實講，肥絲捉你錯字又點？
你咪照打錯字囉，唔通佢公投bam鳩咗你咩

咁樓主你幾時死

根本無錯字佢就會收皮
唔明班人咁嬲做咩

咁你又啱啵，你可以反肥絲，我都可以反你反肥絲，仲有人可以反我反你反肥絲添，不過我地都冇得bam人。

我打字冇自由？中意打錯牙
咬我食牙？

答你唔到，死咗你都唔會知。

甘里米打錯羅

我同意你講法 亦運用我自由投票ban佢
但由於ban人的權力唔係來自人民 所以責任不在我

樓主答下我

你肯定？
無錯字既post, 佢都用同一個tone搵野寸人

樓主ho ball

你有自由打錯字 肥絲有自由捉

樓主會話我地影響連仔去ban人架

Blame the people!!

收皮啦，又係個d不了既垃圾
提提大家啫
block返

香港人核心價值係投訴

我唔鍾意見到肥絲就投死佢

連登要既係言論自由，唔block得肥絲

所以你應該話連登核心價值立論會更強

幾時搵人開post投票vip連登改免費呀
我入去投到20000正評逼連仔做野

(1) 都係個句，不平則嗚，大家上論壇都係鳩up，咁見到有post唔順眼就講兩句，肥絲係咪真係畀人ban咗根本唔係討論重點，重點係點解有人看得肥絲抵ban/應該畀人ban

(2)每個人都有權支持同反對人同事，我唔係話肥絲唔屌得，我地係話肥絲唔應該bam。言論自由惟一唔包括嘅自由，就係阻礙其他人嘅言論自由。我地唔係排除異己，論壇本身個機制就係求同存異，排除異己依個字要用都係用係你地身上，我地從來無話過你地唔可以發表意見，只係覺得你地無道理同自相矛盾啫，例如話我地依啲言論自由膠排除異己，自己走去支持ban鳩人(笑

而言論自由之一嘅係，我地都有唔發表意見嘅自由。

睇得出好多小朋友 都無乜讀過書

讀下freedom of speech

Even hate speech has its value

Only silence can't make any contribution to the community.

支持，呢度唔係香討

咁樣講洗版都唔應該bam 佢地都有權做煩膠

我希望連登核心價值係言論自由，但依樣嘢唔係必然，所以先要出聲。

最撚唔明係點解佢打幾隻字就可以激到班小朋友扎扎跳 . 對咁撚小事都上心成咁 , 現實做人一定好撚辛苦 .
其實你唔理鳩佢就得架啦傻鳩

20000正評點算silence 呀
小學雞城市論壇黎架，一人一句幾撚熱鬧

「我不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利。」Evelyn Beatrice Hall.

隨便屌

連登核心價值已經係言論自由，thats why 肥絲仲未被ban

反美是工作，留美是生活...看看移民美國的中共「反美鬥士」們

樓豬希望你唔好雙重標準
包容埋呢班賤種嘅言論自由

全部都係投票機
問多兩句又搬龍門

如果香港無言論自由
我諗梁天琦講句野都要比人拉去坐監
正如連登講野煩到人就要bam一樣被逼害

而噪音都係聲音。

文盲

想表達d咩 , 有冇人趕佢地走 ?

你講D野太深？我唔明既。

咩變返純㓗香港社區？我講連登文化同肥絲呢種行為相唔相容，可能登仔可以玩膠但唔容納愛國愛黨，所以班五毛都合理，網路世界咁大佢做乜一定要入黎？呢度到尾都係私人空間自有一套生態，不存在乜鳩普世權利。

支持垃圾 = 助長垃圾

如果香港跟連登投票撚果套做就搞笑啦
幾十萬個大中華膠廢老投票要求梁天琦等人唔可以再講野 因為佢地講既野唔符合多數人既口味

樓豬快啲走
我幫你擋住

大家都happy去互相被對方撚

笑撚左 笑撚埋右

肥絲有時係煩
但成日話捍衛廣東話
有啲有得拗嘅字就唔講
【吾】【左】呢啲字 正字咁簡單都打唔好
開POST嘅人就唔應該反省一下咩?

仲有如果一個討論區容唔下唔同嘅人唔同嘅聲音
憑咩叫討論區? 圍威喂到底有咩意思

錯字經常出現 但我已經唔知幾耐冇見過吾系甘牙幅GIF啦

連登仔雙重標準唔係第一日
我覺得cc台鍵國撚影印機式洗版仲煩啦

其實連登文化同肥絲行為唔相容咁點 ? 係咪有人打5p字就要ban左佢 ?

支持垃圾有言論自由=助長垃圾
又學到野

今日ban得肥絲
下一日都可能ban返你班弱智5p仔
我夠睇你班友仔唔順眼

你地自己諗
唔中意邊個就可以踢佢出局?

真

政治正確大晒架嘛

所以話香港人唔配有民主
咁多人連言論自由係點解都唔知

點會ban佢 人地同admin friend過打band

我地肥絲想點就點

樓主 你知唔知咩叫左膠
依家你就成為咗一件左膠
位唔係咁上的
為左件假膠肥閪
值唔值得俾連燈仔將你同件肥西並列屌打
肥西行為只係捉字失同隨意回覆
班人就吹奏推件肥西上神枱
就係等佢失控亂鳩咁嚟
你所謂捍衛說話的權利
根本就唔係唔俾佢講
係佢講到人哋唔想聽佢講
佢已經為咗刷存在感而神憎鬼嫌
你哋亂鳩咁繼續推崇
只係製造多件賭撚二世出嚟
遺臭萬年 而樓主將會俾人無限binc
我係樓主就立即深潛夠鐘就改名

講真
你夠成熟跟本唔使理呢個壇啲人做乜
因為都係狗咬狗

你唔想聽佢講野咪block佢囉
你比佢捉字失去左d咩？捉字失

其實肯打返啱個「咗」字肥絲咪唔會理你

冇話唔屌得
但係咪一個人黑人憎就要ban ?有呢條版規？

上連登對我黎講只係一樣好微不足道嘅娛樂。
不過原來咁微不足道嘅嘢都影響緊好多小朋友，其實你對眼睇到啲咩唔代表真理，你要用個腦分析。

老實講，呢個post有好多討論都令我幾開心。
因為不止於互相人身攻擊，扣帽子，假膠，互捉錯字。（當然都有啦）

仲有人對呢個現象嘅睇法同討論。

希望睇呢個Post嘅人可以好好消化，唔好一下子就用情緒同感覺判斷對錯。

我都要忙多陣了，大家慢慢嘈，今晚再搵嘢嘈交

終於有人肯理性討論
連登成班傻鳩衰撚過中共

呢個post過千正評真係莫名其妙，一味靜係識捉左右而冇任何中文根底既偽正字先鋒都引到人支持

真係咁正字先鋒既就捉埋啲地道用詞啦，佢根本刷存在感咋on9

字佢識條春咩，成撚日幫佢上位，佢都唔知恨左幾耐，又整肥西icon又無啦啦插隻手去狙擊關二哥，又起人底又網絡欺凌咁 做既全部野就係想出位，屌你仲有人撐佢仲要講到咁義正辭嚴，係咪有撚病呀

因為00就係雙非支那人後代

支持肥絲捉班傻仔錯字

岩呀 關羽雲長又係無啦啦比佢起底 係度日貼夜貼 咁都叫言論自由？？？ 人地貼下野食同個仔 點解要成家比佢貼出黎

其實我想講你班人係咁屌佢先至係幫佢上位

成個壇全部Reply都係捉字就岩嫁啦。

依家比人網絡欺凌 搞到人潛晒水唔敢講野係咪叫言論自由呀 樓主

佢點樣洗板 ? 每個post講一句都叫洗板 ? 好阻到你 ?

又上綱上線，不如你解釋下點解樓主係左膠?
值唔值得俾連燈仔將你同件肥西並列屌打?下我好支持樓主既論點喎，反而覺得你地d屌肥絲既仲煩喎，咪撚將你自己既諗法套落所有連登仔到啦。
從來冇人推崇肥絲喎，只係唔認同佢應該被ban咋喎。
佢已經為咗刷存在感而神憎鬼嫌?引用之前位巴打講既: [最撚唔明係點解佢打幾隻字就可以激到班小朋友扎扎跳 . 對咁撚小事都上心成咁 , 現實做人一定好撚辛苦 .
其實你唔理鳩佢就得架啦傻鳩]
得你地班小學雞先咁在意

起一起樓主底，原來同肥絲一樣，一直想上位

咁冇野了，廢鳩事幫啲垃圾上位

點睇？
根本唔會ban 仲有咩好嘈

識唔識分咩叫左膠呀小學雞

點解唔啱？

你連重點都get錯 , 冇人講緊肥絲講既野有意義 , 係講緊佢唔應該比人ban呀 . 重讀啦傻鳩

喂喂投票bam埋樓主啦😝做唔到牙？😏

唔打錯咪冇得捉 有幾難明

其實肥絲捉人錯字，提倡正字有咩問題？
個個都屌佢煩，成日捉人左左右右，但你哋可以話佢錯咩？
口口聲聲話屌柒殘體字，5p字，捍衞繁體字，
自己打錯字人哋提返你就話約定俗成。
連登仔真係惡過共產黨。

左膠真係矛盾

我都唔明點解大家撐文盲
而唔係好似肥絲咁一齊屌

通往奴役之路

我每開一個post都比佢貼一次 樓主話我地有block佢既自由 咁係咪block左就可以當冇事呀 我每開一次post佢就貼一次 我就比人評頭品足傷害一次 咁係咪叫言論自由呀

錯少d字 肥絲咪出現少d囉
好似左光斗咁幾過癮

連登仔真係惡過共產黨
連登嘅興起都係主要因為ching們不滿舊登嘅亂鳩ban人制度 追求言論自由 點知今日就郁啲就叫人ban人ac

捉？佢邊有捉？
佢問問題咋喎。
你會唔會諗多左？

有啲連登仔根本垃圾，人地打一大篇文，但出現一隻5p字，班連登仔咪又屌人老母 到依家俾肥絲捉錯字就喺到發爛渣，要admin佢，真係惡過共產黨
仲好意思話咗字難打，又話咩影響其他人討論

逆行倒施
唔怪得帝制都可以成功復辟

系

咁我諗我同你對洗板既定義都幾撚唔同下 . 只小我未聽過阻唔到人閱讀既會叫做洗板 .
秩序 ? 佢破壞緊乜野秩序 ? 犯左黑人憎既罪 ?

打錯字咪破壞緊秩序囉
咪做緊嘢去修正個問題
但係自己又唔鍾意
跟手又話人濫用言論自由

民主本質上只是一種手段，一種保障國內安定和個人自由的實用手段。它本身絕不是一貫
正確和可靠無疑的。我們絕不能忘記，在一個專制統治下往往比在某些民主制度下有更多
的文化和精神的自由——至少可能想見，在一個非常整齊劃一的政府和一個教條主義的多
數民主的政府統治下，民主制度也許和最壞的獨裁制度同樣暴虐。
～ 《通往奴役之路》

系，甘點？

系你老母

唔叫。
係同一個post不斷發言，而且內容一樣或相同，因而阻礙他人閱讀先叫洗板。

呢句真

咁洗板叫唔叫言論自由 佢中意可以同一句野講一千次 因為言論自由大晒

agger

agger路我睇錯你

一條煩膠就可以搞到連登班小學戇鳩仔嘈生晒 , 成個連登立立亂 . 香港指意你班戇鳩仔就死撚得啦 .

打擊肥絲，人人有責

係咪廢青就冇資格話ban人 高學歷先有

係有理性嘅連登仔

吾好24

卸
覺得肥絲捉錯字無問題
因為班人真係好多錯字
不過認真post都走入去玩就太過份

交俾班後生 以後香港無正字

你去左邊
你去咗邊

統一用左
邊個用咗都係罪人煩膠

堅。d發言質素好明顯低一班。
一係就上綱上線:認為肥絲唔應該被ban=推崇佢/左膠。
一係就情感發洩，講野完全無邏輯，一尾話人洗板，但連洗板係咩都搞唔清。

吾你老母

2你老母

咁都拉到去言論自由到
根本個論壇制度就有問題。洗版嗰條友聽又冇聽過，見又冇見過就話影響到人要ban
肥絲個個post係到左左右右搞住晒，咁多人唔妥佢就話冇影響，係正常討論，仲有人撐，要誓死捍衛佢做煩膠draw attention

4你老母

等我運用下我既言論自由先

一睇就知AGGER路屌左肥絲啦
有冇屌埋右?

同意樓主 依家係你哋連正確嘅字都唔識呀
你寫錯字都畀老師話你啦
係咪試吓寫姓鍾嘅人寫成為鐘囉

甘惡

我先

我清華大學文科出生
呢家做緊共產黨支持者

連登咁多中小學生 算啦

等我運用下言論自由先

連登仔要bam肥絲嘅理據同中共式以言入罪咪一樣，
「吾系甘牙」呢啲就屌得，打「左」唔用「咗」就係約定俗成、輸入法問題、語言演化、肥絲太煩、明就得啦，
總之千錯萬錯世界嘅錯電腦嘅錯就係自己無錯，
打啱啲字嘅post肥絲都唔會入去問「左右問題」，
就用返你哋套標準，
咁啲人打5p字、簡體字你都一樣明架，
點解遇到呢啲你哋又唔講：「明咪得囉。」？

本來都覺得雙方互相表達意見無嘢，
但連登仔嗰種雙重標準同人治思想實在太可怕，
口就屌共產黨，點知自己仲惡過佢。

你老母個名叫右？岩岩屌咗，塊閪好黑

甘你老母

你以為我吾知點解肥c唯獨是不搞波台咩
agger路是唯一真理

做乜短左既????

成熟個班已經自動無視肥屍
係班細路洗到成板肥屍影響埋其他人
唔好話肥屍洗板，佢d reply要skip有幾難
根本唔影響討論
而且佢多數留言係新po，同推舊po性質完全唔同
而家個個開po聲討肥屍就影響埋唔理個班人

等我運用下言論自由先

[im

羊咩清加油～

大家一定要推到Admin block柒肥絲先得
這場仗大家一定要堅守最後一刻

因果關係都搞唔清

羊羊清力汁

Admin block 肥絲關你撚事
佢又唔係bam肥絲

我只係將同一樣野係同一個post講一百次 係言論自由

寧為玉碎 不為瓦全

好令女，邊個尼

睇下個羊咩1234先，仲要up幾十張一樣既圖上黎話係言論自由。
成個細路仔咁，係都要搞破壞搞到有人理自己先肯停。
幼稚到我替佢覺得尷尬

總支肥絲要消失

係 我同肥絲冇分別 同一樣野要up一百次一千次等有人理我 吹咩

唔好放棄！！！！！！！！！！！！！！！！

AGGER 路不嬲撐肥尻...
應該係分身...
或者互屌左
屌埋右

好大分別喎。肥絲唔會影響閱讀，你會。
所以應該ban你，而唔ban肥絲。

On9兩個字用法識分未呀

咁全城一齊跟肥絲喇

我地輕度弱智人士喺連登有權發言

我唔知其他，但我係ibanker

上討論區都咁撚認真

如果佢洗板比人ban 既話
我覺得合情合理

但如果只係煩膠就冇理由ban佢

跟緊⋯但有人話我地跟肥絲係低質

羊咩其實你都同肥絲都一樣係條柒碌
做咩要反佢

唔抵得人地名氣大過你?

我之前開個個post佢都入黎貼一串長既圖
之前關羽雲長又係咁 你同我講有咩分別呀屌你老母

戇撚鳩煩到仆街喎 唔影響
你閱讀拎F ???

係呀大家定義都唔同架 , 所以最後決定權係admin到 ? 你格硬話一個剩係見到用錯"左" 字先入去講一句 , 仲要次次都唔同說話既人係洗緊板 , 你地都真係好撚特別 . 你不如講小小criteria我點洗唔叫做洗板 ?
根本你係班小學雞比人捉 , 比人煩膠 , eq低就嬲到扎扎跳 . 係要屈人洗板 , 戇鳩鳩 .

香港好多人覺得梁天琦要坐監架 , 咁點 . 係咪要坐 ? 多人代表啱 ? 除左人多你根本就冇理據去ban佢 .

其實自貼都輸比人，佢都盡左力有咩辦法

有d人天生有天分，佢好明顯無

唔好比佢停

繼續貼！

Sor...我未同肥絲學滿師

你知啦，師父佢連左光斗都唔識

我要學耐啲先得佢真傳

我係比條友係咁貼我咋 你戇鳩嫁屌你老母

如果唔係分身， 我一定會

講煩膠羊咩真係連登第一
但最慘做咁多嘢連位都上唔到

吾好24肥絲輕度弱智😅你大人有大量

受唔受影響關閱讀能力咩事? 咁你閱讀就真係拎f喇
下佢行為係煩，但佢留一句言唔影響我睇同一個post之後既留言喎。你因為一句留言而覺得會被阻礙，係咪你自己問題?

咁點解又要van 左個話影響會員討論既人呀 on9仔 雙重標準到呢

我撐你啊羊仔
肥絲根本係一舊社會垃圾
搞完貼圖比人屌到變地底泥之後
轉行捉人錯字，根本係四圍搵野引人注目嘅垃圾

左右左右！

介意，係應該讀，讀我果間既人應該唔多一定比人認到

叻啦叻啦

咁2萬幾正評嘅人都有問題囉
你最叻啦，咁出眾

會員行為第i條
破壞正常的對話流程、造成螢幕快速移動，或使本服務其他使用者無法打字，或對其他使用者參加即時交流的能力產生負面影響。

肥絲冇破壞正常的對話流程?冇產生負面影響? 點解admin要有差別對待?

我知你係五毛，bam得😁😁😁

一齊搞事啦

左膠話冇阻人閱讀喎
咁五毛都冇架其實

肥屍呢啲畜牲唔配享有人權囉

你獨裁 同支那有咩分別

你都戇鳩既 佢次次入我同關羽雲長post貼圖係咪唔破壞正常對話流程呀

警告你唔好亂講

我地肥絲同admin friend過打band
想點就點 吹咩？

咁不如你講下你又幾大支野先話人啦

又拎2萬幾人出黎講。多人支持一樣唔合理既事，件事就變合理?
仲有我都有正評喎，但我係因為覺得個post好可笑先正評
唔叻啊我，不過叻過你啦

我誓死捍衛肥絲架 肥絲冇做錯到

人地自己話問問題炸傻鳩 捉咩呀？弱智

咁關你講既野咩事 ?

一句講晒 係咪影響正常對話流程 係咪ban得

好撚慘

燒data

有幾叻啊
咪又係同肥絲一樣係舊垃圾
女又冇樓又冇錢又冇

腦魔Emoji 補完計劃

歪洛又同ADMIN friend過打band呀?

friend到歪洛高調返高登開post回家

唔講多唔多人支持ban肥絲
點解admin要ban一個唔ban一個先?
我支持一刀切 犯少少規都全部ban晒

支持樓主
我都覺得肥絲煩，但如果因為你唔鐘意就ban人，咁仲係咪連登仔追求嘅民主?同DQ議員有乜分別?小弟認為民主就係要容納不同聲音，每人都應該有發言嘅權利，你覺得佢煩可以鬧佢，但唔可以剝削佢發言嘅權利

人地現實有冇票都未知啦

做fd子唔可以愛回家？

之前admin未搞block人回覆都見唔到呢個功能 我比肥絲大隻搞到要加100蚊升用量皇上連登呀屌你老母

樓主回應下 呢d係咪叫言論自由 係咪大晒

咁佢問，我咪答lor！

早知好心無好報我留返啖氣暖肚！

唉！下次都係唔答算啦！見到人無人理都唔回應啦！得未！

熄左唔自動load圖咪得囉

你鍾意既咪咁做 冇人阻你。
又係你話我叻先 我從來都冇講過喎。你覺得我唔叻我冇所謂啊，我叻唔咋要你批准咩

條街好多賊
唔好出街咪得囉

樓主深明大義 終於有人明白言論自由既意義 唔似香港人雙重標準

點解要我熄 我唔會expect我每入一個post都要燒咁多data去開咁大堆無謂圖

如果咁係破壞正常的對話流程 , 咁係咪要ban埋捉5p字既？

Siu4😁😁😁😁

呢啲咁有道德嘅思想留番天下太平、繁華盛世先講啦
而家惡蝗當道、奸蝗亂世，你重講道德 呢個情況之下行精英制度，智障同垃圾就要eliminate，咁先可以慢慢行番上正軌，到時先講道德啦

ban啊 我後面仲有個留言 支持一刀切 犯少少規都ban
夠晒公平 岩唔岩聽?

點解無人捍衛另一班比人ban嘅人嘅說話權利?

一句版規就唔洗顧說話嘅權利 無哂人權 龍門任admin擺?

你班人係捍衛緊連狗口中所謂嘅版規 一堆由admin獨裁設計嘅版規 然後漠視比人ban班人嘅說話權利

定真係捍衛緊你口中所講緊 懶係大義嘅真正說話權利呀睇過?

無人提出去反呢啲版規去捍衛全部連登仔嘅說話權利嘅點解?

屌個邏輯咪一樣。 差在用批准定覺得姐。咁你咪繼續[覺得]我唔叻囉，我又唔會因為你[覺得]而真係唔叻。我既意思係你唔洗大大聲講話人地唔叻姐傻仔

支持一刀切 犯少少規都ban
我最左膠我自豪

係呀 , 所以唔會ban五毛 , 剩係ban分身囉 , 咁都唔明？

收皮啦你班撚樣爭住上道德高地
條肥閪阻撚住晒仲幫得落 仆街死啦你地

喂 唔係理性討論架咩
我又出lihkg使用條款 又出admin差別對待都冇乜人同我討論下

屌你老母

禾豬痴飛屍

覆左你啦

咁你點睇admin差別對待搞到今次咁大件事啊?

咁認真做乜丫 班友仔跟風姐

肥絲，我同意你的行為，但我屌你老母

受唔受影響關閱讀能力咩事?
又拎2萬幾人出黎講。多人支持一樣唔合理既事，件事就變合理?
答番問題先啦傻閪，道理唔夠人講就係到叻唔叻，邊個語無倫次啊

大量5毛進入

Don't make idiots famous

點樣有差別對待 ? 比人ban個人做左咩？

條友影響一個post既討論就要ban 肥絲個個post都搞下就唔處理

2萬幾人覺得佢影響討論要ban就唔合理 另外一個洗一個post既版要ban就合理?
點解admin要ban一個唔ban一個先?
我支持一刀切 犯少少規都全部ban晒

屌因為個肥婆嗌交
正義撚哲學撚左派右派文學家語言學家出哂黎

一間又捧個kingjer之類既垃圾出來

＂所以政府成日同你講多人支持又點，我有權力我就係絕對，話撚知你7百萬人出黎反對＂
例子？證據？
呢句你自己講咋喎
下無啦啦話我聽話 自己作句野出黎串人 思覺失調？

Btw

開個新topic

假設肥c真係被ban

樓主會點誓”死”法

點影響 ?

樓主引用緊名句

係咪未聽過多數人暴力 ?
民主唔係十全十美小學雞 , 睇下古希臘先啦

但變左佢statement

5P仔係蝗語匪，肥絲係愛港力，咁你明未?

會員「NNYY #107874」早前於此主題進行洗版行為（ 7 天以作警告。

條友洗一個post既版就ban7天
肥絲呢?

咁係咪要ban account ?

正啊，以後呢度一於玩到好似後NETFORUM時代咁，日日炸版亂屌膠POST勇者圖DOWN SERVER，諗起都鳩硬!差在無跨版同未來POST!

你咪咁做，無人阻到你

一早block 咗肥絲條煩膠
但我又唔會要求bam 佢，始終佢有權回on9 留言

支持肥絲

其實版主執法偏頗同肥絲洗版有咩關係
究竟而家係批鬥版主定肥絲

其實根本係admin問題 一早ban晒兩個咩事都冇

下 , 因為佢hit到"洗板" 既條件 ? 定你覺得肥絲同佢做既野係一樣 ? 究竟肥絲點樣係洗板姐

BAN都叫無人阻?

多數人暴政呀

不能同意更多，推

BAN之前諗定RULE，如肥絲係現有RULES之下BAN得就BAN，無就起新RULE叫條撚樣收手，唔收就BAN，咁就係正路，我唔鍾意人大個種法治，正如有人都申訴被BAN理由。

聽聞港獨得唔夠5%人支持
佢地又唔會收嗲架喎，明明咁支持多數人暴政

想知洗版版規係邊
lihkg使用條款
我當洗版係會員行為第i條
肥絲冇影響? 點解唔ban?

除非有證據證明admin肥絲之間有交易
如果唔係其實同肥絲本人無乜關係
純粹admin問題

有無諗過admin就係肥絲

做admin又唔屌得你，另一途徑紓壓

其實屌人老母都係負面影響
你的確可以用板規去叫admin bam左屌你老母果位巴打

班撚樣讀過U未
民主係乜都未搞得清楚

有證據咪可以指證
事實上係香港無需要證明自己無罪
無證據證明肥絲等於admin/同admin有關係
你地批鬥嘅對象應該係admin唔係肥絲
肥絲係呢件事上無嘢做到

等佐咁耐 終於有人講人話
一早睇唔過眼連登班弱智00後好耐
因為唔鐘意佢就要ban佢 真係ON撚9

唔會啦 你如果係屌個post既樓主老母 咁就同主題內容有關 admin唔會ban你架 去晒所有post到屌都得 得左

唔撚係掛 , 我講民主會有既問題就代表我支持獨裁 ? 你個世界咁撚狹窄既 , 係你眼中民主係咪完美 , 係咪十全十美架 ? 你不如讀多d書先同我討論啦 小朋友

屌你老母原來小學雞到唔知歷史有乜用 , 你要揾民主失敗既case , 大撚把呀傻鳩

肥絲做既野同捉5p字有乜分別？

如果屌人老母唔洗bam
咁左右都唔洗bam
反之亦然

睇下有冇兩萬正評囉

同鄉土 u汪有咩分別
得罪版主或者講野唔岩聽就bam

連登仔貪方便打左字係為左慳時間鍵國
5p字貪方便打5p字係為左屌mk妹
點同呢

樓豬，我不同意你的行為，但是我誓死捍衛你老母比人屌的權利！

雙重標準 連登仔最叻

唔好咁低質啦 反對就比理由

同之前捉5p洗晒版嗰d冇分別 應該全部捉晒去ban 而唔係ban一個唔ban一個 鍾意ban邊個就邊個

權利與義務
要享有權利，必先履行義務
今日個個係到講雖然肥絲係煩，但係唔應該ban佢
佢至今仍然有發言權，但係佢有冇盡一個普通user既責任，尊重其他人既討論空間？

肥絲已經唔係成日講唔好笑既gag既小學生，佢係擾亂課堂，妨礙其他人聽書既麻煩友
隔個零分鐘就係到左呀右呀咁嘈住哂，依d智障學生應該轉送去弱能學校而唔係由得佢係到影響人地

「我不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利。」同樣都唔適用於肥絲，肥絲而家係討論緊咩？佢講野有咩觀點？擺明係到玩野比你講到佢一路係到理性討論咁。

樓豬d極致左膠 毫無說服力既論點今日都有千幾二千人正評，係到奉勸一句有份正評既人都係唔好去投票喇。你地唔會投比民建聯，不過會投比泛民咁解

連登仔冇讀過書 唔好理佢地

我講既意思係admin唔係按一樣既準則黎處理違規 根本係人治啊

( Show Blocked User - 藍調爵士 )

咁小事使唔使長篇大論 成個阿叔咁
簡單講 由鳩佢咪得囉

咁你快啲去死啦垃圾

我不同意民建聯的行為，但我誓死捍衛你它們說話的權利

你係咪搞錯左d野

連登仔義務係，登入，留言，俾連仔賺錢

呢點肥絲做得比所有人好

連仔點care你討論得開唔開心

淨係識得人身攻擊 邊個係垃圾？

唔為埋右？

樓豬係咪傻咗
明知連登咁多憨鳩仔同冇腦中學生
仲同佢地講道理
你唔係旨意佢地會明掛？
慳翻啖氣暖肚啦

你有權使用討論區
但係你都有義務遵守討論區守則

的確係喎，民建聯就無發言權？
英國美國都有共產黨啦on9

唔好意思，我成日打好多字
但我想理清一下個邏輯

假設肥絲因爲嚴重觸犯規則而被bam，呢個我就唔會捍衛佢，因為佢終於自己玩死自己。

所以我假設佢係突然被人用不合理原因bam咗，例如「佢戇鳩」，「佢煩到大家」等。

如果肥絲俾人永久bam咗，即係佢真身就冇機會再發言。俾佢再開分身都應該會被bam，在連登而言，佢係死咗。

權力上我做唔到啲乜嘢，我亦都唔會走去自焚
我只可以再開多個Post 屌鳩Admin , 而終個Post以後再以後唔係連登發表任何言論。

呢個係我負到最多嘅責任，而點樣判斷admin合唔合理？我都答你唔到，到時再算

我冇諗住上咩道德高地。我都會打錯字，都有機會邏輯混亂，甚至支持錯嘅人。只係呢一刻我覺得唔能夠抹殺任何人話語權而出聲。

咁你去死啦

連登仔示意圖

佢鐘意俾邊個屌都Okay，佢唔鐘意就邊個都唔Okay。

(b). 以任何方式傷害未成年人。

唔敢恰小學雞了

有兩條友搞亂課堂 個老師罰一個唔罰一個 然後竟然有人覺得唔罰佢先係岩 另一個好慘

一個係咁問問題搞到老師一堂教唔晒要補課，另一個唔比老師教書係黑板亂畫野

所以你覺得兩個都要比老師罰？

如果係中文堂問物題題你都覺得ok既 咁我諗我都ok既

又係到美化肥絲做既野
佢真係係到認真問問題？

究竟而家係屌admin定屌肥絲
好混亂

咁關sir都要罰，佢成日入唔關事既post捉五毛

我一路都係屌緊admin差別對待 之前一直都係當肥絲透明

岩啊 犯少少規都應該罰 公平先岩嘛

咱们来用简体字
你可以不同意，但是我有我用简体字的权利

連仔無話唔比 你可以打
不過你老母會好撚忙囉

你咪打囉 辛苦晒
我地又唔會肉赤，又唔會因爲你無比人bam而覺得唔公平
不過你辛苦自己姐，明明唔識打

肥絲老母都忙啦 冇比人ban咪得囉

说得没错

冥婚啦你

其實個爭論點係點定義洗版
無一個標準 真係任admin講

岩 應該屌admin 而肥絲亦冇野好撐

如果admin 洗版既定義係肥絲無犯板規
咁大家一係唔上連登
一係每個post留句廢話做抗爭囉

撐唔撐肥絲個人選擇喇
無標準 同類型事件只會不斷發生

版規呢啲其實真係admin話哂事
如果對肥絲呢件事好反感
一係唔好上 一係開新壇

你囉垃圾

要快d整個完善版規貼出黎 唔係既話連登應該好快死

貼出嚟方便踩界

將擾民行為變成言論自由呢 d 低級偷換概念都講得出
點解可以咁反智

既然佢冇犯咩規則，咁用咩理由ban?
你可以block佢架喎

洗版唔應該被ban?
topic 下面998個人鬧佢 我應該block 哂998個人封斬腳趾避沙蟲？
唔好講咩大仁大義啦
我黎上網睇post ja 撚屌

你地又無咩實際行動
仲日日上緊 幫個壇刷view
連狗真係理撚得你 件事過一排就無人提

樓主句野最撚多連登仔/香港人講
但真正做到既有幾多個
利申 block左肥絲

所以如果有心做
組織一百個巴打喺唔同post留句：多謝分享
睇下連狗做唔做野囉

100/20000唔係好多
但可以好有效公民抗命
除非比正評既原來只係跟風人云亦云既小學雞

咁其實你係咪即係唔贊成民主？ 你好似已經假設咗連登仔係紅衛兵然後投票結果係唔洗尊重喎，原來呢啲就係民主喎

無腦

一句講哂 無實際行動再討論都係哂氣
有巴打已經開咗新壇
一係走一係搞啲集體運動抗命

用緊例子同你講唔係人多就係好

同意
就算五毛都應該有言論自由
如dewi呢啲低端支那五毛咁
我見親佢都會屌佢
但如果因為佢嘅政見唔同而ban佢
咁我同支那又有咩分別

如果每日幾十個post 都係低智既人開，就要跟隨低智既民意？

因為肥絲煩
所以有幾十個Post投訴

因為有幾十個Post投訴
所以又有幾十個Post平反

點解淨係果幾十個投訴係低智？

同埋講緊一個人導致幾十個投訴
你又轉移視線去幾十個投訴係低智
邊個定義高定低智？

煩既大可以block 咗佢，我都block 咗
但正正因為佢，我而家都執正返啲字

Lihkg 啲00後質素真係極差
小學雞玩杯葛咩 完全對人唔對事
又搬龍門
舉例又錯 竟然用學校做例子
又校長又同學 呢到又無得你block？
肥屍喺到派膠你唔撚識block咩
又要睇又要屌 垃撚圾
抵你地將來無大學讀
如果低質就bam 噉一定喺bam曬你地先

agger，連登冇得救㗎啦

新壇

on9 依家係講緊係你地自打嘴巴呀

關我撚事

好撚嘔心
而家唔係同你講民主
呢度唔需要民主
論壇既本質就係小圈子
係畀志同道合，啱channel既人一齊吹水既地方
唔啱channel就死去第二個論壇
而公投post已經證明左大多數人都唔歡迎佢
要求踢佢走係好合理
唔該唔好將成個社會同一個網上論壇比
根本冇可比性
估唔到咁都呃到咁多傻仔
證明而家d小學雞缺乏邏輯思維

今朝做緊野唔得閒上連登
如果唔係晨早收你皮
仲話咩愈辯愈明
笑撚死街坊

雖然肥絲真係好撚煩同戇鳩
但係都無理由因爲咁而滅佢聲
成班小學雞喺成日屌柒共產黨但係又做共產黨做嘅嘢
香港有言語自由呀

咪係囉
佢係飲食台同癲狗互屌之前一早block左條友
唔明為佢有咩好嘈

咁多人憎肥絲 但點解咁少人block佢 block左咪乜柒都睇唔到 睇唔到就唔會理到佢 冇人理佢佢就自己會收皮架啦 有咁難咩 日日開post投訴佢屌曬鬼咁 要屌假膠又唔見你地係舊登有人屌波台班假膠

仲要好多人用佢開post呃皮 好撚反感 班撚樣仲衰過肥絲

波台果時玩坑嗲
我第一個出黎屌柒佢地
個post去到幾千正評
雖然最後都係收唔到佢地皮

事實網上班垃圾係真係垃圾
垃圾堆既小風波無咩好討論

咁咪當佢地狗吠囉 真心有必要理佢地咩 都明知佢地假膠 明知佢地係弱智嘅 仲要嘥心機嘥時間 降低自己iq eq屌柒佢地 倒不如無視佢地 認真討論個post仲好

你上過高登未？
呢度唔係香討嗰種論壇
係全港言論自由最高嘅論壇
無論啱唔啱channel都好
都唔可以因為一啲事去包庇或者踢走佢
合理？合理個屁！

大多數人係指17萬會員當中嗰20000人？
大多數人唔鍾意某個人就要趕人走係咩道理？
簡直就係完完全全嘅民粹
毫無智慧嘅表現！

你咁鍾意掟石就死去膠登

好慶幸連囝仲未服從所謂嘅民意嚟bam人，會繼續課金支持佢

咪係，所以話連登仔好多都特別犯賤，唔鍾意人、扑咗人之後又心郁郁要去睇人講乜，跟住唔滿意又發爛渣屌柒人，個個屌到影響哂討論就話返人轉頭 。

咁鳩上呢?

連登高登可以冒起就因為你可以隨意表達，
而亂咁bam人嘅結果，大家可以借鏡高登。

我都係咁話 肥絲比人ban 誓死唔再上連登

哦 姐你打機成日周圍屌人 但官方因為咁而封你個帳就好正常既?

連登仲要係毒撚既安樂所 如果咁都要玩小圈子 叫佢地何存 如果你地唔中意大可以自己block佢 正如我成日無視d低質post user

你都戇撚鳩，啱channel?
啱channel 的話呢度仲駛撚有罵戰咩？
白癡仔

肥絲係清泉 不嬲打錯字就要即刻糾正返 壓制5P 人人有責 但d文盲仲惡撚過閪

志同道合。志係邊？道係邊？
我唔認同bam佢，你認同bam佢。
何況呢度都仲有人唔認同bam佢，同支持bam佢。

我認同要志同道合，但真正嘅志就係，無論你講乜我都尊重你權利；真正嘅道就係，我同你唔一樣，但我地可以一齊討論。

網絡嘅力量同現實度已經唔同以前，係俾任何人想像都大得多，如果唔係Trump點贏選舉？
明明都係人嘅意見同文字，你覺得真係唔比較得社會？

最後，希望你反思下自己講緊乜，咩叫唔需要民主，唔同你講民主。

一路都唔係論民主，我地講緊言論自由啊傻豬

u like

肥屎

最搞笑係有班無邏輯嘅人覺得
講道理=撐肥絲

癡撚線...

「鐘意」應該係「鍾意」，唔怪得肥絲要發表改錯字嘅回應啦

左左左左左左左左左

撐還撐 講呢句真係好on9 好白痴

其實句野係註解伏爾泰嘅作家講，唔係佢本人講

你杯葛佢仲衰過打鳩佢你知唔知

支持肥絲升做admin推行正字文化

咁到時改名做
肥登 /肥絲登 好？

其實打錯字嘅，都係因為速成輸入法仲好不思進取？
人以方便為先，如果一個字要去到7頁之後先打岀嚟，其實有違反人性

如果肥絲真係咁有心，就去改下個輸入法排位，啲嗰嚟咗嘅喺
喺頭兩頁自然藥到病除
至少多返人打正字，當然有好多人真係以為嗰啲字先啱

如果因為民意而bam人，就仲衰過高登，真係回家算了。

保護人權 = 肥屎

連登真係小學雞當道

用倉頡就一天光哂

乜撚嘢撐肥絲即係鍾意聽佢左左右右 , 連撐佢乜撚都未搞清楚 , 返去讀書啦屌老母

一言堂地方仲學人講民主

邊度一言堂，有正有反，不知幾健康。

連登左膠全面進場
連肥絲呢d撚樣都要維護佢，重話打倒共產黨，人唔笑狗都吠
下次就會見到：「共產黨習近平同志，我不認同你的行為，但我誓死捍衛你說話的權利。」
落返去打飛機啦

你呢個係滑坡謬誤。

岩岩睇到個post 問2000蚊買咩顯卡好。

一開波就9成人顯佢老母卡

雙重標準到

系統內置既輸入法 邊有咁易改到

高質

唉，連登搞到咁，不如過新登好過。

講幾句左右講到好似殺人放火咁

連登仔真係非黑即白

啲人留言笑到我

哇你仲巴閉衝出黎柒, 晨早有人ver過根本唔係伏爾泰講